连侬墙文宣小队準备！

一群傻B，自认不是中国人的滚出香港，香港是中国的！

721 要人

林郑加添我们习总的烦恼
反中乱港的心机婊 我也是醉了
滚去你外国子女那边吧！

繼續文宣 721金鐘見

貼去 尖東

打警察不被抓 还有王法吗？

要人！

喂呢個正

強烈建議放翻牆教學，
不硬sell香港民主可能會更入民心，
只要佢地識翻牆比佢地真實了解世界自然會認識到共產黨既仆街，
當然短期內會出現大量三毛思想既副作用，
不過時間一耐左，覺醒既人就越多，威力就越大，
只要大陸經濟泡沫一爆，
就係共產黨滅亡之日

由而家開始唔準講「推」或「push」，要講「7.21.見」！